想放負既人同我仆入黎

要犧牲既唔係我地
為呢個政府而死係唔值得
有一個烈士已經嫌多 而家更加係太多
大家唔好跟風 亦都唔好再作出犧牲
TG : 隨緣啦
有d咩想搵人傾歡迎搵我
唔好自己一個面對
唔好自己一個收收埋埋
我地係一個團體 純不孤單

推

知道手足你地嘅情緒，大家都好唔開心，有情緒可以搵我地傾訴下。
網站聊天室：
WhatsApp：9726 8159 / 9852 8625
Tg：